## Лабораторная работа №3. Настройка контроллера домена Windows. Штатные средства аудита ОС Windows.

### Программное обеспечение
1.	VMware Workstation 10 или новее.
2.	Виртуальная машина с установленной гостевой ОС Windows Server и Windows 10.

### Задание
DNS, DHCP, демонстрация журнала с аудитом и активного аудита.

1. Настроить DNS. Продемонстрировать создание DNS записи вида surname.group.ru на адрес 192.168.group.num (пример: ivanov.7333.ru на адрес 192.168.3.15, если Иванов 15 по списку).

1. Настроить DHCP. Создать пул ip-адресов 192.168.115.num — 192.168.115.num+10 и исключить из них любые 5. (num – номер взять из fullname)

1. Аудит: настроить политику аудита для папки, создать в ней текстовый файл и добавить в него текст, продемонстрировать запись в журнале «Безопасность» протоколирования событий Windows. Сделать скриншот записи в журнале и скриншот расположения event-файла. Настроить активный аудит — запуск утилиты cmd.exe. Сделать скриншот настроек активного аудита.